點睇我屋企由中學到翻工都係比得2k 我 仲要無話事權

讀書個陣 屋企係比2k 我做零用

我搵10k 個陣我老母第一次出糧諗住叫佢幫我拎錢出糧 叫佢自己鍾意拎幾多做家用之後比翻我 點知佢拎左8k 淨翻2k 比我洗
好啦我以為因為自己搵10k 太少 比8k 做家用都正常啦 咁比自己多d 動力自己搵多d

咁上年我就開始搵20k 又係比翻2k 我 咁我之後都有一兩個月問我屋企攞多幾千買野 咁我都算啦 當比佢 幫我儲錢

今年搵25k up 又係比2k 咁都習慣左

到最近屋企搬屋 都係租
我唯一要求唔好遠過我以前住個度搭車翻工 間房大與小我都唔執著
因為我翻工所以無睇之後租去邊咁我要求都好簡單姐 唔好車程耐過依加翻工
咁之後落哂訂先同我講依加準備搬個度仲要多15分鐘車程 姐係來回多左半粒鐘
我已經發哂脾氣
但我屋企人可以同我講同我地依加租緊個度差唔多路程車
其實我本身已經每日來回3粒鐘車程 我已經唔敢望我屋企會搬去市區住
但都唔好咁過份再搬入d 成3粒半鐘車程
比咁多錢屋企 原來將就我一樣野都唔得

其實佢知唔知佢個仔比佢搞到得2k 錢洗搞到唔敢再溝女 仲要問佢攞多少少錢就牙痛咁既聲

on9仔

老實講我自己都覺

戅撚柒鳩

樓豬好無用
幾十歲人仲咁智障

比2000家用就聽過
剩翻2000自己用真係第一次聽

超級孝子

你死撚咗佢啦

點解仲係會比佢拎錢 自己錢自己拎啦

我開始都覺得要
我直頭好有衝動想搬出去住

樓主今年幾大呀?

21

驗腦

咁都要開post問
你無得救嫁啦

你個份咁姐
我12碼

假膠post?

假膠切柒

中學有2k一個月 窮人真係唔好生，我得500

淨係夠食麵包，返學要行路

睇完個post 覺得你老母幫你儲起佢係為你好

如果唔係，以閣下既............應該好快俾金融美容雞呃鳩晒

你屋企問題
完全無諗過細路社交娛樂
我中學返學五十蚊日（04左右） 到中學畢業100蚊日
所有生活費 食玩車買衫買game包曬 新年比幾千自己買
好細個已經會學下自己理財

白痴
你咪再交家用喇
做爛哂個市

切未呀樓主

我都唔記得自己打過依個post
依份工翻左排都已經轉左工
同埋份工上年 到後期都無咁好做日日ot 無補水

自己搬出去住
一蚊都唔洗比

我由細到大都見唔少e d 人
同好習慣 d 人同我一講錢我就好反感
所以好難呃到
你話一百幾十 食餐飯我唔介意
大數目我就。。。

點解要切？
個陣我岩岩入職打
我無諗過個陣我屋企都淨係比翻2000 我 自己睇post 我有講

On9返工返得咁辛苦無錢洗
搬屋講到明都可以無視你
講真 老母咁樣我一定唔撚比家用

你自己出走, 出去租屋住, 仲多錢淨
但我諗你都冇儲蓄架啦

係 搭車月費500 加每日小巴同地鐵來回20 食飯30~40
早餐唔食 晚餐無煮飯就翻屋企食公仔麵好d 就係m 記食飯
有陣訓過龍 飛的翻公司又70
基本上每個月都唔夠錢洗
但我媽可以話我 洗錢洗得太多

你攞番個戶口控制權先啦

咁都忍到咁耐 無晒社交 同朋友食飯 搵25k仲食埋啲垃圾食物 完全浪費緊青春
教精你啦 你比晒錢佢地佢地只會覺得理所當然 反而平時比幾千家用 間中買下野比佢地 請佢地飲茶 佢地先會感激你 覺得你孝順 唔好再咁on9啦

如果係咁 我真係唔明你點可以生存到現在
由細到大都俾老母控制住？點解可以一啲抵抗力都冇

老實講我搬出去住我自己依個月入負擔到
2按1上依d 我都可以問到我朋友借

本身我淨係同我媽住 驚佢有好多野睇唔開我先千依百順 咁我自己都有暗示過唔夠錢洗又盛 佢都無理
依加搬因為我哥一齊住翻咁自然要搵3房一齊住所以先搬

我都無預我哥會比多過5k 做家用

咁如果我依刻搬走咁講真 我自己都付擔到自己d 衣食住行

但問題係我媽個邊咁點應付呢？

間房大細我都唔想咁執著 我睇完我覺得工人房仲大過我間房
我淨係執著我翻工車程姐
點解連依樣都唔滿足到我

睇錯以為俾 2000 家用

每個月一出糧就比人禁到得返二千蚊 痴撚線😂 大個仔啦

係 我仲要翻到對上個份工搞到1個月得一日假就係為左我屋企

佢都唔知因為自己個仔翻工翻到無時間陪女朋友 連唯一一日假期都無多餘錢同女朋友 睇戲 行街而比條女飛埋

😂 你個陣唔反抗 抵死架喎

幫你儲呀戇鳩

睇topic諗住入黎屌樓主做野仲要問老母拎零用錢

但睇完後要同樓主道個歉，你係我見過最孝順既孝子

你個ex應該諗緊你咁聽老母話不如你同你老母過世

第一次聽家用係攞晒成份糧再出返零用錢

如果你屋企有留最少一層私樓畀你
咁你都可以忍
但如果乜都冇留畀你
我諗你應該搵到點解你全家未脫貧嘅答案

你唔講佢點會知?好多野要自己改變
可憐人必有可恨之處

你老母為你好姐，以閣下既智商，我都相信你唔識理財嫁啦

你睇下你係咪老母親生先啦

十幾年前中學時代零用錢有兩千個月
應該實有樓

樓主屋企租緊樓

搭地鐵再轉的士

仲有咩點睇? 咪on9弱智囉, 咁大個人自己攞返d錢啦

係樓原本有
不過無哂姐

都忍咗咁耐 忍埋下半世啦
你得嘅

岀糧唔係岀落你户口既咩
點解可以仲管到你份糧既

只能話你一開始蠢左，家用梗係自己話事比幾多

開始覺得上連登掃苦只會越黎越負面
如果我係有自殺念頭睇到個post 部分d 人回應自己

比完張卡去之後無比翻過我
我都準備開另一個戶口出糧

負你老母面咩，講事實炸on9仔
你估返學個個就住你講野？

重點係最尾
你有無望過自己個毒樣？
有無錢都係溝唔到女
唔好賴無錢先唔敢溝女

你做人咩都用把口講就會有改變架拿？

你同老細講你係叻仔嚟佢就加人工俾你？
你同心儀女仔講你好中意佢佢就同你一齊？

你唔 action 齋講 有撚用？

直接cut咗張卡去啦 等你老母知你冇咁好蝦

今晚同佢傾下先 問佢拎返張卡，改密碼，以後份糧5分1家用
講明如果佢唔畀你即刻cut戶口、搬屋，佢以後一蚊家用都唔會有
睇下你定你老母驚啲

樓主搵100k冇用
因為你戇鳩既

樓主作故？

伯母係幫你洗曬佢 定係幫你儲起佢？ 不過點都好 如果係儲 儲到佢比返你既時候（幾十年）點都會輸比通漲

儲幾十年 但幾十年樓主連叫雞都無錢
到時比返錢佢 有錢都冇力屌

只能講大把人慘過你啦 呻咩呢請問

又玩鬥慘，悶唔撚悶架

大佬你出身小康喎
我夠16歲就出黎半工半讀，自己揾自己食，邊度同

都係個句窮就真係唔好生仔

21歲有25k咁好 樓主番緊咩工
唔夠洗咪直接比少d家用屋企人 我諗都唔係大問題